曼城專出極品 無品球員 今次到b施華

種族歧視已經仆街 重要種族歧視自己友
無品到極點
泰利點玩 都係同巴哥兄弟見稱冇分國界

K

歧視自己友證明佢一視同仁,唔算歧視

車路士fans講歧視問題有啲諷刺

not me not me

唔會 明明車路士用勁幾多黑人
有國際球會稱號
泰利唔鐘意其他隊黑人姐 上邊解釋左

爺爺仲係度應該會開拖

哥狗會唔會棄用佢

利物浦d神秘力量勁到可以控制最大兢爭對手球員歧視隊友

上次同樓主行孖咇 見到個黑人佢大叫nigga

咁肯定唔係樓主, 港父見黑人即殺

所有車迷都係種族歧視狗？因為隊波有呢d 老公鼠屎就唔可以屌人歧視？
除左車迷無其他隊fans 歧視黑人？係差左有無比人影到咁解，根本歐美白人都仲係種族歧視嚴重，有無睇黑人球員去意大利俄羅斯有咩待遇？
就算係香港都成日黑鬼黑鬼咁叫人啦，你入下d 球隊post 自己睇下啦

樓主唔會殺人

呢次哥狗仲話無乜野只係講笑，真係笑撚死

樓主無亂開槍殺人

佢敢

樓主根本無當nigga係人

講下笑都唔得 玻璃心到仆街
擺到明就係兄弟之間果種講笑 唔明點解要俾傳媒發大
連哥帥都話對fa懲罰b華好失望
呢種懲罰嘅行為只會令種族之間有種hostility
西方國家對於racist 呢種概念真心好撚on9

其實我都覺
講下笑大家

泰利都係講笑 唔知點解搞到國家隊隊長身份都冇埋
好慘

話佢同隻公仔似樣就racist 敏感到咁撚樣
咁有白人被人話似一樣白色公仔係咪又racist
咁撚敏感但係班黑鬼又鐘意自己圍內叫nigga

其實純粹係話一個人似個卡通，有幾歧視
唔通話個白人似卡通又係歧視？

TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

呢樣野曼聯就好好多
咁多年黑白都相處融洽

不過暴發戶無歷史係差少少

B華蠢在係社交媒體公開咁講，觸動某個群體既玻璃心
本身b華同mendy fd底，兩個都係講笑咁玩
如果mendy覺得有問題就唔會寫信去fa幫佢求情

敢 但唔會

表面野姐
可能真相係b華真係歧視緊mendy
Mendy燥搵人去fa投訴
之後哥狗出手，叫mendy算數，踢波緊要
季尾隨時賣走mendy

文迪條傻鳩邊有咁攻心計

D黑人邊有腦架😂

on9, mendy 同b華由Monaco做隊友做到去曼城, 一直都fd過夾band
mendy上季投隊內MVP都係揀b華

球員讀心師

鏝狗 (eg agger) 都係 on99 架

講兩句就玻璃心
同支那一鳩樣
擺明FD底講笑啦

人地講笑玩下都唔俾
前排evra同rio喺ig都係咁玩啦

依兩條仆街又要嬲泰利 自己又玩得玩笑
雙重標準到
泰利都係同佢地講笑 雙重標準撚

自己又玩得開玩笑

我覺得可批評佢，但唔可以用公權力去停佢賽囉，咁少事都停賽，對球員好慘。

你咁認真覆
唔識覆你

通常利記會落order禁佢賽

mendy直情將B華公主抱掟落泳池
根本佢兩個好frd
On9咁又racist

why 25

mendy欺凌左B華兩年
成日入更衣室剝晒佢d衫淨返底褲
兩個frd到夾band, 唔識就收皮

有乜問題 同燒下國旗就喊打喊殺一樣

車迷賤撚到歐聯作客法國，喺法國唔比當地黑人上火車
根本就係最撚賤果隊，而家洗底屌人種族歧視
唔怪得早排屌埋曼城金錢足球啦

G持

曼聯官方抽自己前主帥水啦
講賤同唔尊重 幾時到車呀

結論曼城>曼聯>車